美國選戰 如果打和點算？

拜登宜家238
啱啱Wisconsin反超 (10)
Nevada (6)
再加埋North Carolina可以反超嘅話 (15)
238+10+6+15 = 269

內華達有機會比侵侵攞走

Then the house chooses the president, and the senate choses the vice president

眾議院係共和黨稍占優勢

點會？眾議院係民主黨主場啊

再搞多次選舉再投多次

大聲叫super

兩個總統

今次只接受現場落飛 不設其他投注方式